原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

頑石哪天變黃金 我可以等

我唔等了